政府撥110萬元賑濟廣西水災

【Now新聞台】政府宣布批出兩筆，共110萬元的撥款，賑濟廣西水災災民。

撥款將會平均給愛德基金會和樂施會兩間賑災機構，將會為約1萬2千名災民購買糧食。

政府強調，兩間機構會在不同地方進行救援工作，資源不會重疊。

賑災基金諮詢委員會要求兩間機構完成賑災後，向委員會呈交評估報告及經審核的帳目，確保撥款用於指定用途。

快啲多謝政府啦，又攞我哋啲錢送中

110萬都唔夠香港起條欄杆
林鄭係咪想搞港獨？

你哋唔捐呀嘛
政府幫你哋捐

竟然咁大膽當大陸人係乞衣

皇恩浩蕩

百一萬分俾萬二人
如果冇行政費，每人都成舊水喎
多撚謝

要不是香港人, 你們中國人被後浪推了

又送錢